是咁的 我進了一個沒人玩的TCG坑 求解

隻新game卡圖靚 玩法ok好玩
但係接近無人玩

咁我可以點算

無人玩一定係棄

自己同自己玩囉

原本以為新game一定有人試
點知個群組得兩個人

你都幾撚慘

黎連登開post推坑無人理

我指昨晚開果個

還是推坑post的主題要寫突出小小
我唔識寫鱔稿

咩名正既陪你玩又點話

推坑post
其實個標題係咪吸引唔到d人睇

魔法少女caster

caster chronicle

好撚毒

太毒 玩開pokemon tcg

其實出黎打交的是隨從

偏向繪畫風格的怪物
魔法少女反而只係一塊靚小小的地牌

說好的圖靚呢？

Btw隻game咁冷門巴打你係點買卡

有卡鋪做
店主自己已本身想玩

只係人唔多佢唔敢入太多貨

魔法少女你地話毒
我咪po d 怪上黎

本身香港今時今日已經無乜人玩TCG
你仲要玩到咁偏

至少天悅有唔少人打遊戲王,WS,同埋BS
Magic都有一兩間做

人少唔係問題
幾個人聚到一齊玩就可以

得毒撚先玩

上得連登
有邊個唔係毒l

自己劇毒唔好拖成壇人落水好嗎